無關假app 總有藉口 林鄭是成熟一項推一項 生活拉布 三可能

https://twitter. com/LungZenoOpen/status/1362615391877357570

與是否假apps無關，就算沒有很多假apps作為藉口，也會找其他藉口，再離奇也可以是藉口，就像陳同佳案。林鄭早就說過她是「成熟一項推一項」。做完嘟碼追行蹤，就會到電話儲值卡實名制。這個政府本來就是這樣，沒有變，而香港人做的事也是一樣，只不過從在議會拉布，變成在生活上拉布。

https://twitter. com/LungZenoOpen/status/1362616650046922754

沒有生活抗爭，但有生活拉布。拉布不會贏，而是保存力量。拉布得到的話，會有三種可能。1.對方放棄而著手下一項壞事，即是拉布成功；2.對方擔擱下一項壞事，都不放棄，而永續拉布，拉布的意義也是達到；3.對方同時開展下一項壞事，雖然我們辛苦，但對方也是捱，人手並不增加，林鄭一日仍只有24小時。